我有朋友係某傳媒娛樂版記者，但最近佢自告奮勇轉Team上前線，轉職做戰地記者

我朋友本身係娛樂記者（佢主要跟日韓流行文化，唔係狗仔隊），我平時係娛樂台開Post覆Post都靠佢提供圖片及情報支援，而佢有時都會借我AC上來娛樂台收風。

但近期佢公司前線記者人手不足，所以佢決定暫時轉職做戰地記者，上最前線用鏡頭守護真相同埋保衛香港嘅新聞自由。

佢仲話想影低差佬嘅惡行，同埋記錄抗爭者團結嘅時刻，佢希望7月21可以見到大家。

佢張記者證我唔會貼上來，廢事被Mon Post狗起底，到時又記我朋友老母又用警棍打我朋友。信不信柔理（由你）。

全文總結，7月21，請支持我老友同香港人，為自由而戰！

721 全部人同我出去遊行

總之就全民皆兵 咩都唔撚理啦
721出左黎支持香港人就得
我地香港人最撚硬頸 係唔撚會認輸家

呢個時勢全民皆兵
中學生都上前線啦
唔使借D二呃正評喇
推下7.21啲Post好過啦

由於記者身份，我朋友係唔會出手明幫抗爭者，但佢會同大家一樣企起最前線，為香港而戰。

Last Push.
聽日見。

收到風 愚樂台好多會員都係撈韓娛圈

支持

Fighting!

香港人加油！！
支持我老友！

我轉緊場，情陷夜中環